有無人好期待聽到泰搏再笑鳩選民白痴

同去青山睇人發癲有乜分別

最衰我唔係佢果區無得投佢

fool me once, shame on you. Fool me twice shame on me